★想問下iphoneX可否直接睇VR AV?

成萬蚊部唔好話我知冇VR效果，或者要加配件至work

預ifandog不願面對

推

你啲老綜儲夠錢買新iphone 未？

成萬蚊拎去叫隻游b質素既雞好過

到底有無買過VR AV嫁
買VR AV本身就會跟一個VR紙盒同一個QR Code
上app store down返出AV果間公司出嘅apps
掃下個QR Code就播到

就算唔洗x,而家都賣緊啦
定係樓豬淨係down老翻唔識用正版咋

Block晒